筲箕灣譽都297實呎戶 租客斥1.6萬元月租承接

美聯物業樂融軒分行高級分區營業經理周永業(Larry Chau)表示，筲箕灣譽都租務需求殷切，該行剛促成一宗297實呎戶租務成交，租客斥約1.6萬元月租承接，2011年貨租金回報近4厘。

周永業稱，剛成交的譽都為中層D室單位，實用面積約為297呎，建築面積約為398呎，為一房間格，租客鍾情屋苑樓齡較淺及具設施，加上交通方便，故以月租1.6萬元承接，折合實用呎租約為53.9元，建築呎租約為40.2元。

業主於2011年6月份以約524萬元購入上述單位，以目前租金計算，租金回報率約為3.7厘。